{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 제니홈 전주게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時のお知らせに従って人数に応じた料金が加算され、追加人数がいる場合はペンション管理人と相談してください。 追加人数がいても宿泊しない場合でも、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えて入室を拒否された場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と料金は変動することがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に予約した特典としてIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。 ペットの朝食サービスと駐車が可能で、ファミリールームが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数に応じた料金が加算される場合、どのように予約時にお知らせがありますか？",
            "answer": "予約時のお知らせに従って人数に応じた料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいても宿泊しない場合でも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいても宿泊しない場合でも、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室を拒否された場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室を拒否された場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なしに変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に重複や誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と料金は変動することがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際に予約した特典としてIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの朝食サービスや駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットの朝食サービスと駐車が可能で、ファミリールームが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 567
    }
}